其實班窮撚藍絲真係好撚慘

老實講 班有錢佬要揾大陸錢係藍就預撚左
雖然佢地為錢我睇唔起佢地，但in a way 我都明白佢地，因為個利益實在太大 (億億聲真係可能會心動)
但班住公屋既死廢老就真係弱撚智
明明佢地先係成個制度入面最慘果班但仲可以覺得無問題 真係痴撚線

係你班窮撚藍絲屌緊示威者堵路返唔到工既時侯
你啲有錢既藍絲已經坐完西隧出中環食緊酒店早餐
仲係到睇報紙話連邊個邊個都話要止暴制亂

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

佢地點會係最慘
又有公屋
又有綜援
直情係人生勝利組
個班人係最自私

不推文

發洩下姐
聽到隔離條廢老講野就燥

手足唔係condom